# SPED-CTE

[![Chat][ico-gitter]][link-gitter]

Framework para geração e comunicação das CTe com as SEFAZ autorizadoras.

*sped-cte é um framework para geração CTe e eventos na comunicação com as SEFAZ autorizadoras.*

[![Build Status][ico-travis]][link-travis]
[![Coverage Status][ico-scrutinizer]][link-scrutinizer]
[![Quality Score][ico-code-quality]][link-code-quality]
[![Latest Version on Packagist][ico-version]][link-packagist]
[![License][ico-license]][link-packagist]
[![Total Downloads][ico-downloads]][link-downloads]

[![Issues][ico-issues]][link-issues]
[![Forks][ico-forks]][link-forks]
[![Stars][ico-stars]][link-stars]


## Objetivo

Este pacote visa fornecer os meios para gerar, assinar e enviar os dados relativos ao projeto Sped CTe.

Este pacote faz parte da API NFePHP e atende aos parâmetros das PSR2 e PSR4, bem como é desenvolvida para de adequar as versões ATIVAS do PHP e aos layouts da CTe em vigor.

## Install

Pelo terminal vá até a raiz de seu projeto e lá execute :

composer require nfephp-org/sped-cte

## Change log

Acompanhe o [CHANGELOG](CHANGELOG.md) para maiores informações sobre as alterações recentes.

## Testing

``` bash
$ composer test
```

## Contributing
**ATENÇÂO: A versão atual corresponde a vesão 2.00 do layout da SEFAZ, tanto na branch "master" como na branch "develop". As contribuições para a proxima versão do layout da SEFAZ 3.0 devem ser feitas exclusivamente na branch v3.0.**

Para contribuir por favor observe o [CONTRIBUTING](CONTRIBUTING.md) e o  [Código de Conduta](CONDUCT.md) parea detalhes.

## Versionamento

Para fins de transparência e discernimento sobre nosso ciclo de lançamento, e procurando manter compatibilidade com versões anteriores, o número de versão da NFePHP 
será mantida, tanto quanto possível, respeitando o padrão abaixo.

As liberações serão numeradas com o seguinte formato:

`<major>.<minor>.<patch>`

E serão construídas com as seguintes orientações:

* Quebra de compatibilidade com versões anteriores, avança o `<major>`.
* Adição de novas funcionalidades sem quebrar compatibilidade com versões anteriores, avança o `<minor>`.
* Correção de bugs e outras alterações, avança `<patch>`.

Para mais informações, por favor visite <http://semver.org/>.

## Desenvolvimento

Para todo o desenvolvimento, correções de bugs, inclusões e testes deverá ser usada branch `develop`. 
Na branch `master`estarão os códigos considerados como estáveis.
Novas branches poderão surgir em função das necessidades que se apresentarem, seja para manter versionamentos anteriores seja para estabelecer correções de bugs. Mas apenas essas duas branches estabelecidas é que serão permanentente mantidas. 

## Pull Request

Para que seu Pull Request seja aceito ele deve estar seguindo os padrões descritos neste documento <http://www.walkeralencar.com/PHPCodeStandards.pdf>


## Security

Caso você encontre algum problema relativo a segurança, por favor envie um email diretamente aos mantenedores do pacote ao invés de abrir um ISSUE.

## Credits

- Roberto L. Machado (Owner)
- Samuel Basso (Mantenedor)
- Gleidson Brito (Colaborador)
- Giovani Paseto (Colaborador)
- Maison Kendi Sakamoto (Colaborador)
- Everton Xavier (Colaborador)

## License

Este pacote está diponibilizado sob GPLv3 ou LGPLv3 ou MIT License (MIT). Leia  [Arquivo de Licença](LICENSE.md) para maiores informações.


[ico-stars]: https://img.shields.io/github/stars/nfephp-org/sped-cte.svg?style=flat-square
[ico-forks]: https://img.shields.io/github/forks/nfephp-org/sped-cte.svg?style=flat-square
[ico-issues]: https://img.shields.io/github/issues/nfephp-org/sped-cte.svg?style=flat-square
[ico-travis]: https://img.shields.io/travis/nfephp-org/sped-cte/master.svg?style=flat-square
[ico-scrutinizer]: https://img.shields.io/scrutinizer/coverage/g/nfephp-org/sped-cte.svg?style=flat-square
[ico-code-quality]: https://img.shields.io/scrutinizer/g/nfephp-org/sped-cte.svg?style=flat-square
[ico-downloads]: https://img.shields.io/packagist/dt/nfephp-org/sped-cte.svg?style=flat-square
[ico-version]: https://img.shields.io/packagist/v/nfephp-org/sped-cte.svg?style=flat-square
[ico-license]: https://poser.pugx.org/nfephp-org/nfephp/license.svg?style=flat-square
[ico-gitter]: https://img.shields.io/badge/GITTER-4%20users%20online-green.svg?style=flat-square

[link-packagist]: https://packagist.org/packages/nfephp-org/sped-cte
[link-travis]: https://travis-ci.org/nfephp-org/sped-cte
[link-scrutinizer]: https://scrutinizer-ci.com/g/nfephp-org/sped-cte/code-structure
[link-code-quality]: https://scrutinizer-ci.com/g/nfephp-org/sped-cte
[link-downloads]: https://packagist.org/packages/nfephp-org/sped-cte
[link-author]: https://github.com/nfephp-org
[link-issues]: https://github.com/nfephp-org/sped-cte/issues
[link-forks]: https://github.com/nfephp-org/sped-cte/network
[link-stars]: https://github.com/nfephp-org/sped-cte/stargazers
[link-gitter]: https://gitter.im/nfephp-org/sped-cte?utm_source=badge&utm_medium=badge&utm_campaign=pr-badge&utm_content=badge
